覺唔覺得網上有好多資訊係靠嚇你去做生意？

例如補牙銀粉，一方面話含有水銀化合物好毒，叫你去換瓷粉，但好多醫生都用科學去澄清根本好低機會令你中毒，冇必要咁大動作換晒佢，反而喺移除過程仲高風險會進入身體

第二就係各種金屬器皿，到咗今日仍然有鋁製電飯煲，鋁製電飯煲內膽其實好安全，因為煲飯係唔會超過120度，點會咁易有鋁進入食物，係要好高溫先會囉，同埋冇足夠科學證據支持柏金遜症係由鋁引起

最後係健康食品嘅detox理論，其實人體有正常健康飲食同睡眠，肝腎每日都幫你detox緊

善心打破零回覆

唔止網上啦，周圍都係，例如東張西望

保險佬成日嚇人會有大腸癌